開始聽到有藍轉黃

見大勢已去黃果邊，無謂硬頸，再唔轉陣，衰硬

風吹邊面就去個面㗎啦

真心希望家中2老轉黃

唔好咁開心住
藍屍唔會轉黃
極其量係一D議題上同你同一陣線
例如元朗單野都有部份藍屍接受唔到
但唔好唸住佢會變成留送中/支持民主
最多只會係幫你屌政府兩句嫁咋

起碼都識分是非黑白，好過有人痴線到話果日班白衫，係黑衫扮

本身見到我老豆都屌警察離哂譜唔救人
所以諗住同佢傾下
然後佢一句 示威者暴力過白衫人
我已經知道同佢係點都傾唔落去